話撚左

利狗就係柒

唔駛話 有邊次唔柒